呢個女仔算唔算全港最gfable

1500 ok?

diuable

成日喺ig見到呢條女 邊撚個黎？又唔喺靚

好gfable 鄰家feel

這麼醜的...

Agger 但佢有仔了

收埋先啦 咁撚柒

你仲柒啦死毒撚

唔掂喎

佢有香港腳㗎

好正

長平公主

都幾好屌

微波先正

Ungfable

一般貨色，樓主得閒出多啲街

咁gfable你搵俾我睇

又咪係雞

我有個fd gfable 過佢

屌過 幾好屌
想知再講

真係好一般
出門去MK,CWB行過圈,大把依一類妹妹仔

我支持puiki❤️

冇圖你話你老母gfable都得啦

300

佢講粗口仲流暢過九成男人 太粗魯 不了

頂多咪 6 分左右 , 有幾高質呀

G

PTGF黎

咪比我睇死，咪又係G

真性情

你老母咪PTGF囉

未入嚟就知道又係佢

平胸=gfable

我就唔撚信啦

你屋企賓賓?

Bro eat shit very often?

連登仔標準答案

把聲好撚煩 講野又on9

on9

好爛口架喎

咁撚垃圾既GIF都可以比LIKE
真係好撚低質
順便block 撚埋你

原來樓主就係你
呀心諗乜撚狗屎垃圾都放上黎
想話block埋#1條柒碌
原來就係你

做你gf好喇

我依家好撚驚呀

問過鄭宇澄未？

佢應該係第2

1q $?

隻手長到唔啱比例喎 尾3嗰張

Ptgfable

好貼題 扮晒文青咁

咪又係得個睇字

連登仔係唔會認為有靚女

你同佢拍過2年拖？

我同佢拍左三年 處是我破的

巴打 你好似食開屎

影得天台寫真既都係on9

幸運星下話

講咁耐IG都冇

呢d叫SPable

事實
puuiki係全世界數一數二靚既
唯一可以匹敵只有袁澧林

我愛puuiki BB

我鐘意佢frd x.cys 多d

gfable就唔算, 除非咁岩有人個gf係咁既樣

似典型高form妹妹仔

好能樣衰 做下巴做乜鳩

你老母仲樣衰啦

岩岩脫離4眼look, 開始化妝扮下靚果隻

係又點啫 就算係 都唔會係連登仔溝到啦

有冇人解釋下個最字係咩意思

一般貨色.jpg

x.cys我都鍾意呀
可惜2個都有仔

柒到

樓豬老老實實喇，係咪仲係青頭？

點都稱唔上靚啦下話
普通中學生樣
5.5-6 分

樓主係喺佢岀名前就識，定之後先？
講真佢真人一定唔gfable，同脹脹地。
未岀名，未多follower前佢係ig某個tag接過生意喎。。

信我，呢d先終極收兵

之前睇過佢一次直播
D粗囗仲多過地盤佬
睇左廿幾秒頂唔順

根本勁正

人地Real,ture先會咁
唔通好似D臭閪港女好咩

你鍾意咁諗就咁諗啦

真心普通左d

佢份人係咪好低b架

樓主係咪未見過女人？

打手？

真定假呀???

信我，佢唔收兵

我屌哂你地個份

真人，黑撚到仆街。
我男人都大波過佢

好普通

相d色好正 想問係咪菲林影嫁？

唔怪得香港乜女都可以叫女神
呀豬呀狗都可以做ptgf
都係香港男人一手造成

呢個真係唔知，你又會知嘅

因為有人試過而佢又俾到對話圖同條女電話我

咁都冇人爆過

你tg入翻之前巴打們開嘅gp到搵下，你會發現好多所謂嘅ig女神都係g

無撚嘢啊？

點解成日都有佢嘅打手

波都冇
點做女朋友呀

好想同佢瘋狂做愛

lm

邊個gp share

算呀算呀!!!!!!!!!!!!!!!!!!!
啊!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

化番個妝先啦 氣色好差的感覺

識真人 把聲幾撚好j

要喺連登做鳩一個女仔真係好容易
只要捧到佢上天
就自然有人幫你踩到佢落坑渠

全港最呢三個字唔好亂加

Spable

ig 呢？

識真人 牙好黃 成日爆粗扮真性情

on9仔 true你老母
幸運星娘娘想上位喺高登收兵已經唔撚pure啦

人地識下朋友仔又話人收兵
連登仔自己毒撚識唔到朋友又唔比人識

又唔見佢收我做兵?

你連做佢兵嘅資格都無
佢個frd cys好撚過佢多多聲

cys都好呀,冇話唔好
但puiki肯定唔差囉唔該
個人又真,心地又好

佢個fd正好撚多

又想借連登up follower
然後賣廣告賺大錢
仲有咁多人睇唔清
真係on99

幾正

佢一定好開心爽緊有人討論自己
爽刷優越感

好少話醜妞會有人討論，呢件極品既程度都算可媲美欣宜，係難得既醜女因為柒而俾人討論

我老母依家緊係樣衰過佢
後生屌打佢啦

Lm

大佬g唔gfable真係好見仁見智
但點都唔會係樣衰掛
連登仔食開咩質素

連登仔睇開av打飛機梗係覺得港女唔得